{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75544&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센텀컨벤션호텔"
    },
    "text": "センタムコンベンションホテルは釜山ビジネスの中心に位置しています。 ホテル周辺にはベクスコ、新世界·ロッテ百貨店、映画の殿堂、釜山市立美術館などがあります。 このような便益施設とともに最高のサービスを提供するために努力しています。 BEXCOとセンタムシティ駅はホテルの周辺に位置しており、徒歩で利用するのに便利で、海雲台海水浴場までは車で4分かかります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室はすべて禁煙区域で、無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 荷物の保管も可能で、全室では調理ができません。 最大人数を超えて宿泊することはできず、禁煙ポリシーが適用されます。 冷暖房は中央で制御され、ホテルは紛失や盗難事故については責任を負いません。 また、客室内での調理やIH調理器の使用、ペット同伴、未成年者の単独宿泊はできません。 画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "センタムコンベンションホテルは釜山ビジネスの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはベクスコ、新世界·ロッテ百貨店、映画の殿堂、釜山市立美術館などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙区域で、無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理やIH調理器の使用はできますか？",
            "answer": "客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの冷暖房はどのように制御されていますか？",
            "answer": "冷暖房は中央で制御されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは盗難事故について責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルは紛失や盗難事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の単独宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の単独宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 313
    }
}